自從出現呢條女後，全世界各國即刻反中國

睇黎佢手上D資料震撼到可以令所有國家即刻轉駄

真係好想知入面D支那資料
係點樣研究左呢隻病毒出黎同散播比全世界

借位求 pin

國際清算第一彈
I noticed on social media that a Hong Kong police and his wife have both acquired British National (Overseas) passport. I believe that they cause a serious threat to the national security of the UK.

The Hong Kong police is notorious for executing the national security law in Hong Kong, as well as oppressing Hongkongers during incidents meticulously documented by the international media. The Hong Kong police not only undermines freedom in Hong Kong, but also conducts human rights abuses and helps the CCP conduct oppression breaching the Sino-British Joint Declaration. The couple may conduct espionage and propaganda activities detrimental to the national security of the UK.

Below are the social media links which I found:

I hope that this couple will be arrested upon arrival to the UK, and the information can be shared to other intelligence agencies among the Five Eyes international alliance. This is a great step to stop the Chinese Communist Party from extending its spy network through these pro-CCP anti-democracy immigrants. Thanks a lot for your attention!

佢應該比到證據證明係武漢P4實險室放隻病毒出嚟

除左放隻病毒出黎
應該仲證明到點樣散播 & 點樣得出

咩名?

可能比習大大中出過

唔止佢，仲有個之前去咗歐洲
一樣係帶料走

其實點樣散出黎
識中文概都估得7788

支那人果種習性
太好理解了

Dr. Li-meng Yan

關咩事呀

中你老母咩
呢條女可以媲美陳同佳既蝴蝶效應

又話仲有嘢爆？潛曬水

係武漢封城前
比幾百萬武漢人周圍去散毒

食退燒藥，隱瞞自己嘅病，周圍播毒

Push

洗撚同我地D平民交代咩

習總計謀

邊位

仲以為你會貼柒婆出嚟

閰麗夢
港大病毒研究生
逃亡去美國爆武肺料

要verify左呢條女個身份，同埋要聽多d真實証據先

因為其實中共可以玩暗黑兵法，假扮要爆料，之後原來係流既，作用係discredit反中既勢力，又或者mis-direction

認真Post

+1

祝佢地世世代代做中国人

洗撚同你交代咩
你睇下全球D風向最近變撚到颱風咁就知啦

又係wor
時間點岩岩好

講開又好似係

LM了解發生咩事

以為你講晚晚周

其實都係, 早幾個星期先有個歐洲國家話驗到比2019年12月更早嘅時間有武漢病毒喺水樣本出現
隔一排就有呢條女出現, 但就話病毒喺12月散播
都唔知係咪想人諗到隻病毒唔關中国事

日出國同袋鼠都突然硬起身

會唔會同最近美國話整到疫苗有關
可能帶到比較初期既病毒圖?

博士

有冇j圖

以為講緊淋病

人靚心善

尊重啦

先唔好講佢係咪有心傳到全世界
單講
1.隻毒支那製造
2.買通WHO隱瞞疫情
3.一路拖延唔比全世界專家入支那研究病毒一路唔理國民全世界播毒
要認真追究嘅話百國聯軍都唔掂，經濟損失同人命傷亡就快追得上打仗

good good j

香港都係起碼12月已經知上面有事啦

7月10日 Li-Meng Yan（音譯：閻麗夢） 係Fox New出現後

美國本土出現

白宮國家安全顧問、司法部長、聯邦調查局（FBI）主管，國務卿 4個演講

其他國家

日落帝國變日不落帝國
法國歸邊
歐盟歸邊
美國英國澳洲派軍隊去南海

其實FBI應該一早就有證據，只不過要求其搵條友做人證去指證中國。畢竟中國銷毁晒所有證據
條女冇得唔企喺美國嗰邊，因為唔係點中國都會滅口

推

話說點解佢講嘅英文咁有香港腔 佢大陸人定香港人？

連登仔同支那啲五毛一樣
相信國家 領導做嘢唔使同我哋講

好多香港人當佢係大陸人
但外國媒體都寫hk scientist

純粹推測

條女證據應該證實到
1. 人為病毒
2. P4實驗室 出現武肺
3. 傳染性極高 + 容易死亡
4. 習總知道病毒危險但都故意散播比全世界（特登比幾百萬武漢人走左先再封城）

以上都可以證實到支那係外交上係講大話引致 人類世紀災難

重要嗎？
佢係生於福建既大陸人

只係純粹好奇

日日爆？你估爆足一週？

應該無強力證據
只有相關表面證據

對於共產黨黎講
威脅到政權既人
林彪都要死

Lm

口音，連登慣例

唔係林鄭咩

關鍵人物

你老母就應該係比雜種中出先生到你咁嘅智商

一陣又畀美國屈係中共間諜

覺得閆博士某程度係比香港既抗爭者激勵到先爆大鑊

都可能係
或者係生命受威脅（有其他研究生被殺）

前一日高鐵已經運走三十萬

佢犀利既地方係仲要知支那人點搞異見者
再諗埋辦法去預先拆

繼續爆多d 料

梗係睇住嚟食啦
唔通你賭錢下下all in咩
梗係要引對面落注先啦

我以為講林鄭

唔好撚玩啦，人地個總統點同自己既總統呢，偷換概念唔work嫁啦

推民族自強 香港獨立

以為你講carrie老母添

唔洗理佢啦
呢次做野都唔需要民意已經自動轉駄
咁同唔同我地講都無用啦

柒婆禽獸不如。無性的

竟然唔係標題黨，推

中文係閆麗夢

你講完又真係喎 唔講都唔覺 自從佢出現咗之後好消息接連不斷
睇嚟真係關佢事

話時話，呢排佢d新聞少左

袁爸爸爆過隻毒係個p4 人地英美出錢比錢佢搞研究，佢攞來搞人造病毒

唔係陳同佳咩

push

公開對trump選舉應該有幫助
佢係反支反得最大力嗰個

好似話條女係港大度做研究員

勇敢的中華兒女
港大勝在有你

陳同佳係殺人引起反修例
Dr.Yan係揭示左中共個真面目

Verify左佢係hku 前RA

有心啦

記得武漢封城之前仲畀咗一段時間啲人走

佢係人類英雄

條女好撚正 想屌 熟女milf

仲以為free hug virus 支那妹

tui

香港你個閪咁都似有香港accent? Do you not speak Cantonese nor English at all?
I don’t have anything against her

佢都係轉手人, 佢D係湖南 D舊同事玩命俾料先係英雄

我都係

因為換左佢都好合理

英雄

pushhhhh

封哂武漢去上海北京飛機，但國際航線照飛先好野

袁爸話係

強女

袁爸爆料講話係

個隻雞食屎啦，同Yan 小姐比差天共地。

條女,條條條, 俾啲尊重

透過香港轉機散播

應該要有要有糧單稅單 再唔係bank statement睇邊個出糧再skill test問行業知識 睇班狗點走

其實一定唔係專登放，一定係失誤走咗隻原型出去，

連登12月已經知有事 講緊買口罩

認同 不過最好到埗先慢慢磨
拉班狗坐監就正

條女=1937 年唔見左既日本兵, 只係開戰既藉口

唔係佢出現所以各國反中。。而係各國要反中所以要有個佢咁既角色出現

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

好想吊!

一直相信, P4, 播毒, 領事館毒間諜, 係支那用緊既戰略

佢係暗黑兵法嘅話
FBI就唔會保佢
Fox亦都唔會同佢做訪問播出黎

你講出黎柒唔撚柒

嘩 一條女抵過曬成班黃絲

dump

散出黎唔算大問題
隱瞞就都係on99
可能有證據惡意投毒

仲有個武漢P4主管走左去美國 果個d料仲堅

大波

根本香港係武肺轉口港
多謝柒婆

佢係博士黎 唔係硏究都生

可能果期武漢d旅行社有100蚊歐洲遊包機票添

真係賤種支畜黎
仲要叫條談dick suck 話無事無事

其實佢同cai個啲交代左幾個月

more

幾靚女

肯定唔係專登啦，會放都冇理由放係自己地頭先。不過既然洩漏左就將計就計輸出埋

點解覺得係因為佢

武漢就應該係洩漏
全世界機場就一定係特登

時間線上
係出現佢先

成為香港代表，袁爸話佢因為見到香港抗爭運動，受到感動影響，走去美國報料

佢嘅出現再加燒data(唔關lab事)
都發覺中共好淆

我仆左街就要全世界同我一齊仆街

平時無留意開全球因武肺死左幾多人
美國死得特別多 係咪可以陰謀論

呢個女人應該會被瘋狂抹黑
但係我都預想到中共會不斷同返同一招來抹黑佢

我覺得散出黎 唔係主動 係唔小心散出黎

咁既話 有FBI照都算可靠
Fox就話唔定，傳媒好易中伏

周圍播毒 先有機會洗脱自己嫌疑

美國人防疫意識不足
政府防疫政策失敗

佢地查左幾個星期先放佢出黎做訪問

之前都係咁煲美國人唔戴口罩

香港人一定要同英國佬講
香港人要攞返香港自治主權
唔可以再信咩一国兩制
經歷左23年大話式假民主
仲覺得一国兩制有用？
香港要自治公投獨立，要求英國法庭裁決中英聯合聲明無效，中共不再係主權國，香港人公投獨立自決，脫離中共魔爪

麻煩香港律師界既手足組織一個團隊去英國遊說，將香港人既聲音帶過去英國，要把握今次黃金機會

Dr. Yan由始至終都係想救人
攞佢同陳生比

第4點好中

平時做野雷厲風行，唯獨係封城，講完等足3日先做

佢係5月就到左美國
訪問之前講

隱瞞已經係罪

其實有一個重點我哋忽略咗
就係港大個P3 Lab都有可能參與研究武肺
武肺研究初期有係加拿大偷樣本，可能經香港

我以為係陳同佳條女

其實親美派一早出哂聲等做野，歐盟其實係兩邊奶拎著數姐，美國一強硬表態只能二揀一大家咪歸哂邊，跟本正常國家都會揀美國，條女只係觸發點佢有冇料其實唔太重要，要做野冇料都可以講到有料

咪撚on9啦 咁撚大個人仲玩埋呢啲嘢 幾大啊

幾時先等到

你唔看得就算啲料話係美國研究啲毒出黎
都冇人信？
佢講咩已經唔重要
根本係政治角力

睇黎會比人暗殺

咪on9啦 唔俾係武漢12月前已經一直有零聲個案傳開有人中招又無做過檢測出國搞到咁 如果真係歐洲傳去支那仲唔第一時間屌歐洲咩

佢目前有冇爆啲咩?
好似fox 有interview 但出咗好少

主播靚仔

表面野交代晒比一般人
實際關鍵野有幾多交比FBI 美國政府就無人知

而家特登放毒出黎............

即係其實而家已經打緊病毒戰

咁樣o既話, 之後o既病毒就會越黎越勁

根據電影橋段，條女好快比中共暗殺

hku

期待有新料